紐約時報：習近平高估控制事件的能力，低估了香港的複雜程度

source:

香港動蕩不已，『紐約時報』報道分析，這是因為中共領導人習近平處理香港問題毫無章法，導致香港出現持續的政治動蕩。

香港持續三個月的反送中行動引發全世界矚目。然而，中共領袖習近平對香港的處理令人生疑。儘管北京很少有人敢公開指責習近平處理香港問題不當，但不少人私下抱怨習近平專橫的風格及專制的權力集中，導致中共當局誤判香港事態，致使如此巨大規模的人群走上街頭抗議。

在香港問題的處理上，北京顯示出章法紊亂，一個很明顯的例子是，星期二中國政府主管香港事務的高官還在宣稱，不會對香港示威者的訴求做出任何讓步，一天之後，香港特首林鄭月娥宣布撤回逃犯條例修訂議案，她還表示此舉得到了北京的同意，北京的主管官員們不吭聲了。

林鄭表態撤回修例後，官媒噤聲，官員沉默，凸顯內部存在着分歧。直到中國總理李克強與德國總理默克爾舉行記者會時，高層才做出一個表態。李克強說的很勉強，重申北京支持香港政府“依法止暴制亂”。

有分析指，北京過高估計控制事件的能力，低估了香港的複雜程度，香港事件正在削弱着習近平的領導能力。

三個月來香港事態急速辯護，北京卻一直在緩慢適應事件，先是在聲勢浩大的抗議爆發後同意香港特首暫停修例，但拒絕撤回，結果助長了更大規模的抗議，香港抗議者從六月份剛開始要求的撤回修例已發展到現在的“五項訴求，缺一不可”。林鄭月娥在一個令人意想不到的“懺悔”式的講話被媒體公布後不久，突然宣布回應民眾訴求，撤回修例，但是抗議者反駁“太晚太遲太遲”，林鄭反應遲緩被指是因為北京在後面拖延的結果。

香港浸會大學教授、中國問題專家高敬文表示，在七月份北戴河會議上，中共領袖在讓步與加強控制方面爭論不休。北京的一名政治分析人士指出，北京決定採取拖延的辦法，在沒有任何更好的辦法解決危機之前拖延下去，等待事情發生變化。結果，習近平不僅沒有化解或者遏制危機，反而嚴重加深了中央政府與香港市民的鴻溝。

法國費加羅報早些時候亦發表社評指出，對於習近平來說，地雷引爆的效果是非常震撼而強烈的。就這樣，這位被認為鐵腕控制着14億臣民的人眼看着出現了700萬挑戰者。對自己的權勢過分地相信，中共領導人失算，冒着丟掉面子的危險。

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

紐約時報，過份高估支那人管治邏輯，其實他們只是一群不懂裝懂的原始民族、隨便在菜市場也能找到頂替習近平的領導人

崇禎

跟本習近平只係一個演員

波台po
詳細分析習敗敗原因

廢囉on9

咁簡單嘅字都要註音

死雜種

really from NY Times ?

小學未畢業嘅係咁上下

佢登基以來有邊樣唔係錯?
股市爆煲、工廠大倒閉、外資撤離、一帶一路、雄安新區、海南特區、大灣區、引入豬瘟、中美貿易戰、外交形象成為新納粹等等
佢真係正宗災星搞咩衰咩掂邊樣就死邊樣

小學雞係咁上下，你俾維尼做皇帝的結果

十足十 秦二世, 慈禧太后 楊廣 呢D末代昏君咁

做既野樣樣錯

原本是江澤民 推習近平上台
可能貪佢on9, 方便背後控制啦

點知習近平上左台之後, 江澤民 就病到就快死, 控制唔到習近平

結果搞成咁

但李光耀對習近平好高評價喎

習近平要搞死香港
新加坡當然拍手掌

樓主依隻豬頭幾時死

用不用寫到咁煽情呀

新加坡:「最好中共出兵係香港屠城, 咁我地就可以取代香港地位」

小學無教

Xi by bus

淨係佢自己掛名搞既一戴一露已經柒撚到唔敢睇啦

想問吓江澤民其實死咗未?

大陸人被大陸新聞洗腦以為習大大係明君

拍埋林奠簡直全球大災難

講咁複雜做乜，小學生做黨主席

佢哋班京官根本就係一班垃圾北佬集團，冇一個了解廣東文化，冇一個代表粵語地區，DLLM成班廢柴除咗諗住滅殺粵語文化逼人講普通話，當香港係ATM咁仲做過啲乜嘢。佢哋遲早將香港變一個講普通話周街大媽嘅普通中國城市。

光復香港！

佢做文宣好勁
香港好多廢中廢老都好鐘意佢

雜種中出錯了淋病

咁佢學歷小學生程度

小學生。無計

香港果班廢老根本唔識思考

就算你叫 秦二世 復活做國家主席, D廢老一樣覺得佢做得好

一句講晒 你只要肯推班popo做condom 基本上已經化解危機

利申：個人 五大訴求缺一不可

香港情況美國仲清楚過佢

因為佢得罪嘅係 香！港！人！

上個星期閱兵有出嚟

呢D要讚王滬寧

聽講江澤民本來想推薄熙來上位
但係薄係四川唱紅打黑惹人反感
最後揀左習近平
點知習一上位就係咁打擊江派勢力
江澤民依家應該dup晒心口

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

就同當年史太林喺二戰做冷氣軍師一樣,差啲搞到亡國.

佢錯在當左香港人=大陸人咁處理，以為一尾靠嚇靠假新聞靠內鬥就得。點知淨係呃到蠢果班

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

小學雞識能咩

其實幫江派打習派，打贏左香港會唔會有啲好日子過

習敗北
習受挫

證明綠帽真係可免則免 世上最有權力既大帝都俾你一頂帽玩殘

人地崇禎真係慳儉喎
隻熊呢頭同你講打貪
嗰頭收埋成萬億美金喺瑞士

屌你爆響口

養狼狗咬春袋

此句不唸

習敗北

小學程度係咁上下

薄希來上位後當地的確治安好左
當地人係好BUY 薄希來

只可以講的係權鬥一輸就比人屈反國反黨反社會

因為中共管慣佢下面班聽話嘅支那人民
見有小小作反就打壓 而且班人民冇自由思想
用落香港人就唔work

屌你老江年代，唔計法輪功，其實真係最撚夾香港人
總之大家搵錢，意識形態、復唔復興根本唔重要

唔洗一定邊個打贏邊個,等佢地實力拉近互相制衡,肯定對香港有利

但中國最真係造假 14億揾個似都唔出其

NYTimes: Is Xi Mishandling Hong Kong Crisis? Hints of Unease in China’s Leadership

纽约时报中文网: 習近平對香港問題處理不當？中共高層現不安跡象

江胡時代,我唔理佢地係扮野又好點都好,都肯定比家下好好多啦
江多才多藝真係串得起,朱鎔基真打貪同埋預咗比人鬧都要裁減國企冗員
胡溫溫文儒雅,講野真係呃得下人,又成日親身落災區視察

佢地低估左香港人既硬骨頭

串緊佢準備逼上媒山

老江當年上海交大畢業，個個年頭做到大學生唔係惹小。
影帝出口成文，同其他共幹完全兩種層次。
就算係而家既黑仔強，出到黎其實算見得大場面，識撚下英文。以前仲有堆外長，其實都係有料之人。
偏偏而家唔係呢班有料既人話事。

黑仔強 影帝 同老胡都係名校高材生黎,真正高考考出黎果種,唔係某[中途插隊工農兵大學生]

以拖待變

點知越變越差

記唔記得仲有個中國製造2025
野心太大想食埋美國個份 而家吱都唔敢吱一聲 得返5G可以攞出嚟講下

成班高材生 比一隻小學雞騎住
其實點解中共黨員唔發動政變, 逼習總落台

唔通中共黨員 真係甘心比一隻小學雞統治, 仲要越搞越衰

李克強講野真係有啲台型，呀習主席真係唔係個啲料黎

如果我係敵對派系/不滿佢既官員,我一定係等佢頻頻出錯之後威信大減,先再聯手對付佢

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實一帶一路, 貿易戰, 送中事件, 已經出哂大錯
令到中共內憂外患

再比佢搞多幾年, 中共真係自動解體都似

睇返成報就知，阿公入面d人都各自有心思，想入曬維尼數，就好似依家淋奠做頭咁，狗隊做嘅野係directly由行動組落order, 按道理要追究就應該追返落order嗰批，張建宗都叫醒，一早出咗嚟幫狗道歉之後俾狗隊割，所以燒唔到佢，維尼正正係好似於淋奠呢個位，你話唔關佢事咩，又唔係，但一有咩佢就要攬，淋奠係衰貪心喇，想任期內想快速推阿公d措施，佢係有幫阿公做成過事嘅，但最後是否功勞大過過失，就要睇事情發展，講真，扯線公仔嚟，換邊個上嘛一樣，求其一個上同香港人發聲，為香港謀福祉，但上面話ban鳩你就ban鳩你ga喇，所以最後都做咗打手多

閘大大先係真正共奸，搞咁多嘢原來想堡壘從內部攻破，推倒支共

佢登基以來有邊樣唔係錯?
股市爆煲、工廠大倒閉、外資撤離、一帶一路、雄安新區、海南特區、大灣區、引入豬瘟、中美貿易戰、外交形象成為新納粹等等
佢真係正宗災星搞咩衰咩掂邊樣就死邊樣！中共亂港殃民！

香港人係全世界最撚mean既人種
一個普通香港人都夠十個中國外交部嘈交

外交部：「你會釘上中華民族既恥辱柱。」
香港人：「屌你望下自己碌柱先啦，正一民族恥辱」

以前都會見到胡溫出黎同傳媒做下訪問交流
點解呢兩三年，好似完全都無見過維尼有咁做過
淨係得對稿讀讀演說，唔係真係一句完整句子都講唔到呀嘛

而家十足十晚清末年咁 俾個垃圾話事 但乜撚都唔識
最尾被人打到投撚哂降
又有成班義和團 = 藍絲 支那民粹

而家我信歷史係會重演
天滅中共

老實講我都覺得政府係無晒符，
你諗下林鄭早兩星期先扮會不停落場聽民意，
今日已經無咗件事，條友有計劃嘅咩？

歷來獨裁政權都係會輸係昏君底下，中共差唔多了

我都覺得真係低估左香港人
諗住十幾億人都搞得掂個幾百萬人好易應付
仲要之前雨傘都輕鬆搞散你有哂經驗
點知今次香港人咁團結
又有林鄭同班黑警做豬隊友助攻

本身以為控制到隻小學雞 點知原來隻小學雞真係痴撚左線不受控制

佢呢種文化低劣嘅小學生主席邊有能力管治?

佢冒住無面既危險
我地手足就冒緊無命既危險
收皮啦雜維尼

佢最成功就係將班大陸人完全洗腦

小學程度係咁上下啦

煲大NBA單野佢，而家希拉里都出埋聲，盡量係國際場合例如體育賽事度表示希望世界stand with hk，眾籌去全球民主國家大量派發免費印有香港追求民主信息嘅t shirt或飾物，舉行民間黃藍對話會（類似城市論壇），比人知道藍絲有幾低質。

往死裡打

好難控制咩？答應晒要求咪得囉

搵錢咪好囉
習大大係都要大國勃起
咩都要威 咩都要管
咪出事囉

呢個小學生識乜撚野

諗諗下可能佢先係中國最大黃絲
佢老豆係文革比人批到入獄

暗地裏幫共產黨解體

一個無讀過書嘅鄉下仔 點同人地美國一班高學歷高智商嘅政治人物鬥

雜種好慘

反習個班支共高層咁撚垃圾都有 你哩一刻拉維尼落馬 再落實5大訴告 真係無人理你點樣中資滲透 你又繼續你既中國夢

習近平唔係江澤民推架
佢兩個不嬲唔妥

本身都想串佢小學生,
但諗諗下誠仔都唔係讀好多書..

咁就岩，中共解體，香港獨立成功

唔會
香港會死得仲慘 溫水煮蛙
中共要死全家香港先有好日子過

雜種你去吊頸死未?

岩，江派胡溫全部影帝笑面虎黎，對香港溫水煮蛙，對外國悶聲發大財，分分鐘控制大半個西方社會
香港人要中共解體先會有好日子過

雜種都準備比政敵拉落馬架啦
邊有可能咁亂咁柒架d出招
好明顯係佢d馬仔都唔會聽佢點由鳩黎

咁導演編劇係？

鄧小平攪改革開放應該係咁多代中共領導人功勞最大，但佢有冇自己不停吹噓鄧小平思想？

江澤民我唔清楚唔評論

胡錦濤當時中國攪咁多國際大活動，令中國知名道大幅上升，都冇吹噓胡錦濤思想。

習近平上台只係食住胡錦濤功勞，再加上全世界金融海嘯其他國家重傷晒先比中國再加上係咁偷人野先出到少少位。之後愈攪愈衰都仲敢自己吹噓習近平思想仲要將自己同毛澤東拍埋一齊當神。

成日都同frd講如果今日係李克強做總理
中共會直接同美國佬平起平坐
香港會變成普通大陸城市

其實係
有無上權力同錢財
消滅所有異見
平時洗腦
再用信用評分自我審查降低成本
所以做錯咩都唔驚
因為冇乜人敵得呢支那權力同錢財

真係唔使讀過小學中學都識做

但一放落香港就bug咗
雖然有無上權力但
香港係隻生金蛋嘅雞無可取代
解決嗰度啲人等於扔大舊錢落海
隨時講緊幾兆
又唔捨得
最大問題係佢出雞我哋出豉油佢條氣唔信

其實邊有讀過小學
大學當小學讀咁樣？

人哋被共產黨逼害冇讀過中小學

比條小學雞一言堂騎住

真係大倒退

其實我都覺 佢個樣咁on9

背後一班人控制緊佢

Can do

薄熙來上唔到位主要係比胡錦濤拉落黎

江澤民係支持64血腥鎮壓坐上總書記
但之後遭到鄧小平不滿，曾經放風想江澤民落台
比中共內部元老反對，退而求其次隔代指定胡錦濤做接班人

鄧小平>胡錦濤>習近平一派
江澤民>薄熙來周永康一派

兩派唔妥，所以你見到習近平以打貪拉左薄熙來周永康落馬

不割

係低估左香港人姐

江派係大陸已經冇勢力
江澤民都自身難保

一個字, 廢

推啊 之前講過的！！！！

習近平嘅拖延晌中國大陸角度其實無錯
佢重差要搵幾個戰犯為呢件事負責，
比如當年嘅占中三子，黃之鋒
另外就係加強晌香港嘅鬥爭，
令香港社會嘅資源分配更為公平

落台啦撚屌

一齊數下習敗北誤判幾多步
第一步69百萬人遊行後就撤回 乜事都無
第二步 612時撤回 可能有後續 但唔會影響太耐
第三步 721時嚴正執法拉晒白衣人 扭轉警察負面形象
第四步 814冷處理付國豪 唔會搞到全中國人都知 即使讓步班大陸人都唔知咩事唔會影響威信
第五步 817大規模文攻武嚇 軍警集結邊境 全中國人以為強硬對香港 點知又係靠嚇
第六步 831太子打死人 警察形象唔會返到轉頭 被迫硬食
第七步 十一賀國慶粒實彈 香港至此唔會返到轉頭
第八步 緊急法 事態再升級

當然中間仲有好多miss左 但隨口都講左咁多個可以緩和事態 佢偏要往最壞選擇 咁香港人繼續戰鬥到底

1.遲遲唔撤回係未有機會請示習近平
2.香港警權過大係官官相衛，唇亡齒寒嘅關係
3.緊急法的確有助事態降溫

push

Iron man 2 個個滿大人

啲支那豬當佢係神咁拜

屌佢鬼識管香港

美國一早有暗示

基本精神認同。但好擔心會發生週末的事件，popo真係失控了。

我哋以為另一個聲音係放過香港人
可能其實係開坦克入港
刁仔已經係「温和派」

已經有架啦！美國自己都跟得好貼好清楚！定係我誤會你意思?

佢未必只係個演員，但佢一定唔係話晒事，
其實當佢地係黑社會睇就明，中共係個超巨型黑社會組織，每瓣生意（例如石油，礦業，鐵路，網絡）都有自己既利益集團，習總只係而家既總代表，如果佢既決定嚴重影響到其他利益集團，佢都一樣要死

老翻光明會

中共領導人失算，冒着丟掉面子的危險。

屌你老母，你班小學雞做錯決定就掉面

我哋香港人就要攞條命掉

小學生治國係咁上下

要達成佢所期望嘅全國統一，
首先要承諾畀港澳台嘅人先得嘅
下下靠嚇好難得人心

面子

一個人管治無能換咗幾多隻眼幾多條命返嚟

推呢個，不如開PO討論？

好明顯中國係由一個皇帝變成一班人嘅皇帝
中共權力最大 大到咩都控制到

走資，事在必行

李光耀、李顯龍及至星加坡全個國家都想香港死
佢地隔著咁遠就梗係一路用把口奶共，一邊撥火想燒死香港

港獨之父習近平
藏獨之父習近平
疆獨之父習近平
台獨之父習近平
中華聯邦合眾國之父習近平
中共解體之父習近平
世界攬炒之父習近平
新世界之父習近平

但而家蠢個班都屌柒緊淋病同黑警濫權

習總成長時期正值文革10年。
對佢知識層面，意識形態，性格上都影響好大，立志堅定𣎴屈誓要比毛澤東做得更紅更左。
你見佢講個d 英雄崇拜，勇於鬥爭就知道。

從文革浩劫走出來的習近平

政權控制方面比新加坡做得更好，抵讚嘅

小學生治國

對手咁撚戇鳩你仲唔拍晒手掌?

周街同人講千人計劃 美國發現後收哂皮
made in china 2025
上海自貿區

兩個特工扶住一Pat 爛屎咁坐係台

睇少d大妓院 對你冇益

小學雞治國
就係咁

軍權係雜種度
上面反對派無人敢亂黎

俾權一條冇判斷能力既八婆 怪邊個

hey
Xi my dick

直接啲啦：戇鳩

Pish

可借來開post?
但字可能會刪減啲

可唔可以嚟多次八國聯軍

我諗中共 都差唔多了
有齊亡國因素

最大因素: 有個戇鳩皇帝

志大才疏

最失敗係外交政策，連北韓俄羅斯都無以往咁親密

希望美國快d台灣駐軍

誠哥 英文勁到
佢之後有追返

習仔 英文都唔識多個
中文又唔識

好反映智商

仲有東莞掃黃搞到無左唔知幾多gdp
派錢俾非洲兄弟，等d黑鬼黎食女

今次係百國聯軍

咩叫事態急速辯護

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

支那人識條撚咩

閘大大，你有冇事呀

14億係豬 而家面對幾百萬有sense既人

一個國際都會你當大陸既城省咁處理本身就on9啦
我成日都覺得香港呢個地方同香港人好撚勁
豆潤咁細個力量強到..
可能心態好，個個都知就算羸而唔大都出黎同你死過
我地除左武力同唔夠狠心之外真係做得好好

你比維尼呢ｄ水平咁低既管治實出事
柒婆咁撚on9都肯撚定醒過佢

基本上世界各大國背後都有一班人架啦

誠哥呀爸好似係做教書架wo，書香門第來，啊爺都好讀得書

李嘉誠冇學歷 有讀書
習近平好明顯係佢收成期都懶得認字讀書既屌撚黎

支那媒體近排吹捧緊佢老豆習仲勛，強調改革開放係佢老豆提起，鄧小平只係執行者咁話

習仲勳對其他元老指手畫腳
鄧小平坐喺下面仔細聽佢講

你講果D, 好多唔關習總事
例如 831太子站事件

唔通習總下令警察 衝去太子站打人咩
擺明係前線警員自己失控衝去打人

不過69, 616, 有200萬人上街, 都唔肯正式撤回, 就真係錯到離譜

如果係咁既話, 佢應該一早死左

一帶一路搞左 幾年, 血本無歸
貿易戰打左兩年, 又係損失慘重
反送中 四個月,令中共失去對香港既控制

點解仲未有人推佢落台??

其實解放軍高層 見到佢咁on9, 仲會效忠佢??

50年不變真係高招來，但後面班人愈來愈鳩，而家去到行毛路線。 某矮中共領導人係下面知真係嘔多幾升集團。

可能班高層知發生緊咩事，佢地收到多數都係假資訊

可能班高層唔知發生緊咩事，佢地收到多數都係假資訊

肯定有架，如果連你都知既話，咁習近平會坐係度等人推翻自己咩

小學博士

同港共政府一樣，佢手執軍權大晒，只要耳目夠邊有人夠膽明反阿。

既得利益者，點會無啦啦反

你以為家陣係古代咩, 成班高官住係皇宮入面, 唔知外面發生咩事

家陣有部電腦, 全世界發生咩事都一清二楚

高撚咩
獨裁必出傻仔昏君
睇下時間長短
矮仔平讓一小部人富起來走去瑞士銀行
就算係朱鎔基反貪號稱帶百棺留一棺畀自己一樣以權謀私為仔女
絕對權力導致絕對腐化係必然

好難講㗎喎， 佢地資訊控制得咁勁
仲有班官一向報喜不報憂，欺上瞞下， 有機會知啲 唔知啲， 就算係國外既大部分平民 連五大訴求 香港發生咩事都唔知， 中國境内班高官唔清楚資訊都唔出奇

推

鄧小平當年都係抄劉少奇個慨念

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

軍頭從來認錢唔認人，軍費支出咁多，一部份都係為左控制呢班人，
你有錢時就刀山火海都同你去，無錢時就會推你去死

非洲大學生留學搵女學生陪讀書

中共最on9 係推左個昏君上台而家又奈佢唔何，自己攞黎賤

一定啦
香港人都要睇足幾十個鐘直播先會知發生咩事
再分析判斷政府所講既野是否正確

上面班友
俾到盡咪得幾分鐘去吸收香港資訊再作出判斷
而俾資訊果班人咪又係藍絲

立左法已經拉得啦 送啲弱者和理非去死 你都高招喇

商場裡面唔會，唔係公眾地方
如果人人都因為怕而退縮，咁唔好參加社運啦，你出街食飯都會比狗拉啦

唉...真係自取其辱

我之前睇到啲報道真係呆咗
送SP畀啲非洲佬，離曬譜

拉攏唔到歐美，咪拉攏非洲囉

所以好多 愛國憤青 都唔喜歡習總

覺得佢把口就強硬, 但實際行動就柒撚

把口就話要消滅美國,消滅日本, 解放台灣
但現實印度入侵邊境, 唔敢打
又送大陸妹比非州黑人屌

高估林鄭 低估香港積怨

仲要每人分2件支那女

班黑人南亞人當佢地係性奴同免費工人，晚晚侍寢唔滿意可以打佢2巴

佢地一句投訴可以令班支那女畢唔到業

面子？ 早就無啦
而家全球反中共展開咗
一係你死死氣拎住隻winnie the pooh去迪士尼
一係就等收皮

雖然成班都係仆街
但江胡叫做真正令支那掘起
但一鑊比習敗北輸突

所以連 愛國憤青 都因為呢單野勁憎習總
基本上家陣 習總 無乜支持者
連憤青 都憎佢

佢一落台下場會好慘

真係好難見到有一個人可以全世界都憎佢

鄧小平同劉少奇文革嗰陣一齊收皮

不過鄧小平巴結周恩來保咗佢一命

成班離地撚收錯哂風

在香港問題的處理上，北京顯示出章法紊亂，一個很明顯的例子是，星期二中國政府主管香港事務的高官還在宣稱，不會對香港示威者的訴求做出任何讓步，一天之後，香港特首林鄭月娥宣布撤回逃犯條例修訂議案，她還表示此舉得到了北京的同意，北京的主管官員們不吭聲了。

到今時今日
尚未正式撤回

睇埋韓國魚就知咩料

文宣很好勁
亦都係呢一樣野，會推到中國物極必反

習高估咗自己

香港人權與民主法案通過

小學生係咁

佢點估L到陳同佳一事，攪到去到簽人權法，
點估到燒緊自己後欄

有章法呀，新彊模式嘛

一個昏君禍害成個國家，其餘都係好人咁既事都會有人信
你地個腦真係生左係屎忽到

用管支那既方法黎管香港，到底佢係覺得香港人同支那人一樣咁弱智定係佢真係咁弱智

777 根本就不足採信, 仲要死攬唔放

佢地成日以管理14億人自居
一個細到咁既香港點會管唔掂
實情係14億人怕軍隊 唔係真係管到
更漠講香港呢個投訴之都

挑！除咗識打打打仲識啲乜，根本冇其他招

佢哋跟鄧小平學嘢，靜靜地贏，冇咩軍權，行行企企，唔駛點都贏
習急功近利，可能以前窮過，一有地位就上腦，對香港獨立嚟講，好事嚟嘅

重度弱智小學畢到業算叻啦

你唔好悔辱崇禎

兩千年中國歷史，無一個亡國君有佢咁勤力

用秦二世 去比喻就差唔多

老豆辛辛苦苦打過江山番來
比佢短短幾年敗哂

面子呢樣野真係好撚on9

清華大學法學博士

我比中國香港教育到我d普通話都可能好過佢
我輸入法都係用支那拼音

[img]